其實我住港島，佢住九龍，係咪冇機會喺埋一齊?

如題

。。。

-,-

係呀無呀
你死咗條心把啦

同問
我住柴灣 佢住杏花邨
係咪一定得米？

係 可以去馬

long D好易分手

係
long d冇結果

我係唔會死心架!

好大機會

你當我求吓你
你唔好害人啦

恕難從命

唔好咁啦你地冇可能架及早抽身啦

搭單問，我住美孚佢住九龍，有無機？

過海咁貴 唔好啦
我想搵個住同一座大廈既

都唔係好遠姐，
我住荃灣想溝觀塘尾

唔得!

不如結婚一齊搬入新界啦 實得

鍾意港島多

咁冇啦 太遠冇機

新界仔想溝九龍人？

唔得?

其實我係女